iMessage Sender

Программа для автоматической рассылки сообщений пользователям сервиса iMessage

Программа состоит из четырех основных блоков:

1. Блок настройки прокси
2. Блок получателей (адресатов)
3. Блок учетных записей, с которых происходит отправка
4. Блок отправки



БЛОК НАСТРОЙКИ ПРОКСИ

В этом блоке пользователя предоставляется удобный инструмент работы с настройками прокси для отдельных соединений. Файл настроек прокси должен содержать строки следующего формата:

address:port:(опционально)username:(опционально)password

Пример:

192.168.188.1:8686:johndoe:mygreatpassword
192.168.3.2:7777

Интерфейс позволяет редактировать выбранный файл.
Для настройки прокси отдельного соединения необходимо выбрать целиком одну строку таблицы с данными и отметить интерфейсы, к которым необходимо применить новые настройки.

Важно! Прочитать файл ProxySetup.txt



БЛОК ПОЛУЧАТЕЛЕЙ (АДРЕСАТОВ)

В этом блоке можно проверять контакты на наличие у них активных учетных записей в iMessage. Файл с контактами должен содержать только один контакт в каждой строке.
Пример:

+79xxxxxxxxx
xxx@mail.gov

Есть возможность после проверки наличия учетных записей экспортировать в отдельный файл контакты, имеющие учетную запись.



БЛОК УЧЕТНЫХ ЗАПИСЕЙ, С КОТОРЫХ ПРОИСХОДИТ ОТПРАВКА

В этом блоке можно загружать файл со списком аккаунтов, с которых будет происходить отправка сообщений. Формат строки в файле:

login:password

Пример:

awesome_account@icloud.com:awesomepassword
awful_acc@shmail.gov:badword



БЛОК ОТПРАВКИ

В этом блоке предоставлены инструменты для управления отправкой:
- количество отправляемых сообщений
- задержка между отправкой блоков сообщений
- необходимость смены учетной записи по отправлению определенного количества сообщений

Отправка будет происходить только тем пользователям, чьи контакты помечены как контакты с учетной записью.

Если отправка подразумевает смену учетных записей, учетная запись будет выбрана случайно из списка, загруженного в блоке учетных записей.